有冇絲打中意好孱的肥仔？？？？？？？？？？？

咁重口味？

無人係唔鍾意靚
先找到一個靚既肥仔再講